哲學史上著名難題：電車難題（關愛座hunter篇）

真係好難揀

奔

覺得自己好有心機

Content creator

諗起呢個

諗都唔駛諗一定係車死支那人 留返澳門身份證
你係咪玩錯梗？

唔得嫁，關蛇兩邊都好憎架
屌澳門狗，屌淘寶，屌中國移動

屌你老味占奔高汁到

又昇華了

下面應該係本土派

好撚高汁

大家一場澳門手足
使唔使咁搶口 抽關蛇水牙

Bun 好高汁

牙奔真係撚高汁
小妹濕哂

佢冇當過我是他手腳！

占

牠
打錯字

係條街笑咗出黎。

James Ben

bun

學友！

韋囝好久沒見！

唔夠我高質

牙占都抽關蛇

支持牙占！！！！

加一腳

感謝親切蛇支持，我又去飲酒了！

下次ｊｏｉｎ ｏｋ？！！

我又 join

車廢笠下水

唔受車狗呀 彈能開

笑死

牙路呢牌好能正經，唔慣

我懷疑換左人用
奇奇怪怪咁

食左藥同未食的分別。

幫我睇睇嗌咩好？

又去澳門？

屌你老味笑4

樓豬關蛇同鄉

關蛇唔認樓主係佢同鄉

高汁

系，正仆街

屌你老母james 奔真係好撚高汁